Dan de twee verpleegsters verlieten de kamer en hadden een levendige handgemeen op de trap met een verspilde pagina die had gewacht bij het eten, en die duidelijk verloren had de helft van zijn knoppen aan de speeltafel.
